---
title: Design rationale
date: 2018-05-18
---

Vandaag heb ik met mijn team flink wat werk kunnen verrichten. Omdat we ons concept moesten aanpassen hebben we er voor gekozen om vandaag nog wat nieuwe ideeën te bedenken die zouden passen bij het idee dat wesley en Ricardio hadden bedacht. Daarna ben ik met Ricardio gaan zitten aan de Design rationale hier heb ik twee punten voor uitgewerkt en het visueel aantrekkelijk gemaakt.
